# obr.so
[Обрсоюз (Образовательный союз) – ваш союзник в сфере образования 🤝](https://obr.so/)

Мы объединяем экспертов и профессионалов для внедрения инноваций в образовании, тиражирования лучших практик и уникального опыта.
